2017年，星島日報公司內部出現強硬人士調動，立場改為反中國，親西方陣營。

WHAT?